Spotify招人差一個

差一個位，有意留tg

係一年$176

已滿